\begin{titlepage}
\begin{center}
\includegraphics[width=5cm]{imagenes/anagramaUDC.png}\\[0.5cm]
{\textsc{Facultade de Informática}} \\
{\large \textsc{Departamento de Electrónica e Sistemas}} \\[1cm]
{\Large \textsc{Proxecto de fin de Carreira}} \\
{\Large \textsc{de Enxeñaría Técnica en Informática de Sistemas}} \\[2cm]
{\Large \textsl{\textbf{Estudo de viabilidade tecnolóxica de ZigBee na banda UHF para o seu uso en sistemas de localización interior e exterior}}} \\[0.15cm]
\vfill
\begin{flushright}
\begin{tabular}{ll}
\textbf{Autor:}    & Brais Arias Rio \\
\textbf{Diretor:} & Tiago Fernández Caramés \\
\textbf{Titora:} & Paula María Castro Castro \\
& \\
\multicolumn{2}{r}{\small \emph{A Coruña, a \today{}.}} \\
\end{tabular}
\end{flushright}
\end{center}
\end{titlepage}
